今日最痴撚線新聞，成千人通宵排隊買口罩

做香港人真係好撚慘，起身見完單新聞真係喊左出黎
林鄭應該上斷頭台

兩星期前
政府承諾買到幾千萬個口罩
昨天
政府承認買口罩失敗
呼籲市民非必要唔好帶口罩

點都唔夠呢個新聞痴線

已經開始社區爆發
仲逼埋一齊排成晚隊

4

多咗個字呀清

真係一單比一單痴線，林鄭叫人唔好帶口罩

全世界政府都識自保 個個都陸續禁止本土口罩出口 唯獨林奠用盡方式去攬炒成個社會

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

其實習種知唔知佢條靚咁柒on9? 咁撚樣都唔炒左佢？保佢拓柒咩

因為習種同佢係同一類人

寧願搶口罩都唔願意對抗政權

唔排先係新聞

唔病都搞到病

777 似係外國班貨直送支那
唔會留比香港人

普通公司都買到萬幾盒 政府會買唔到？擺明送哂上支那

咪撚再因為呢單野話香港人慘
得果一千人on99 通宵排兩盒
你咁撚驚就唔好出街
仲要去多人地方 再通宵減低自己抵抗力
佢地無腦唔好跟埋一齊無腦得唔得？

佢有無送口罩比支那唔關我事
事實係佢無買到口罩比市民
垃圾政府

香港人咪繼續屈服

Push

笑死me！排啦排啦！當中有幾多轉手出去賣？？？

我自己本身有口罩多, 但我同佢地講, 只會等佢地真係一個口罩都冇晒, 先讓幾個比佢地, 同佢地講係因我唔係多好多........
但主因係, 佢地冇, 自己唔去諗方法, 唔去排, 仲要去笑人, 冇時就四圍問朋友R, 屌你啦, 你唔問個政府攞?